其實有邊一個朝代或政權唔係顛覆國家起家？

即係個政府做得差，叫佢收皮，推返個政權都唔岩咩？ 咁原本政權又係靠咩起家？咪又係推翻上一個政府

That's why孫中山當年都係頭號通緝犯

孫中山揾日本，勾結外國勢力添

毛主席顛覆中華民國政權，勾結外國(蘇聯)外國勢力，發動恐怖襲擊(武裝暴動，放炸彈，使用槍械)，煽動顛覆中華民國政權

唔好再用朝代一詞
香港同粵人朝代
上古基本上同越南朝代表係一致
南越國
士燮
冼夫人
馮氏
南漢國
蒙治滿治日治英治
比支那政權管治叫北屬

分裂國家(鼓吹台獨)

竊針者賊
竊國者侯

歷史係由勝利者書寫

普選已經係顛覆啦 不過係用選票顛覆咁解姐

中國共產黨係共產黨國際中國支部,由一大開會已經有馬林,尼克爾斯基呢啲外國人o係道.成個中共由成立到中蘇決裂都係聽史太林oder做嘢,仲有糧出.

講到共產黨唔係咁

有時覺得做中國人好冇面，民國跟西方民主，共狗就跟蘇聯

中國至清朝後就食人口水尾

天安門係掛正體字同屎太淋大照

係時候到我地守護番正義女神

搞革命係要殺頭

沒有國那有家
共產黨前
原來中國人已經無家可歸五千年
偉大的習近平萬歲

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！